PALACE SPRING 19

大家頭2 Drops 有冇入咩正嘢？
有咩item(s)準備入手？
傾下都好

連登MK仔只係識superme
佢個網啲product description好過癮

點買

得GLOBULAR TEE 同 shot 2 bag 正

GLOBULAR TEE 我都入咗件黑色

今期有串Drake，好有態度

一係喺香港去水貨舖
一係去揾代購
一係自己去買

我都入咗件白色

有冇入JOBSWORTH HOOD 好似幾正

諗梗入唔入件SAFE TEE

入咗黑色

去facebook group 買

我都推薦去FACEBOOK GRP買，食水又冇咁深
某交易點竟然P Panel賣$799

英國JJ代表要買無難度

呢個先經典

邊個grp最多人用

我用開palace talk hk

真係好頂癮

祖國多好

𠵱件入唔入得過呀？個色幾特別

中意就入啦

想買 6-panel

準備課金先

好似開賣咗喇

有無人角德著palace好清高，型過著超級我十倍

我完全覺得係囉 又少份蝗味同伯父味

追過一排Palace 呢排又玩翻wtaps

有冇人知條皮帶幾長

SS19 WTAPS都幾得，但佢係貴PAL都幾多

Palace 以前買好多tee
但 香港未興既時候還好
興左覺得都周街都係
所以棄左

西兄
其實都係
Palace入手價太低
太多人俾得起先搞成咁
$400件tee
真係人人都負擔到咁制

都係嗰句自己鍾意就著得開心

好有感覺，想屌返件

咁易可以正價入到手咩

長期自己親身入手

再加上艾豬shop 大力推
加埋大量大陸仔 真係搞唔掂
出街著件3D撞4個

Btw Palace 人仔好易禁

9號上新 好似

人手

我都諗梗入件wtaps定cavempt

CE 同Nike 件Jacket

頂 勁後悔
2千尾唔入手
𠵱家3千頭

覺得太貴 Nike 料

Made in Japan先值回票價

想入件洗水灰
但天氣已經咁

3000 我屌NBHD / WTAPS仲好

香港 一日內都可以又熱又凍
不了

不能更同意

成日都覺得靚
跟手就向現實低頭

想入返呢件
仲未搵到

palace易買過supreme好多啦咁都要問

有冇人覺得啲料麻麻 之前追過下 宜家都賣晒